\begin{frame}{Workflow}
\begin{enumerate}[<+->]
	\item pull
	\begin{itemize}
		\item or clone
	\end{itemize}
	\item branch
	\begin{itemize}
		\item branch naming
	\end{itemize}
	\item commit
	\begin{itemize}
		\item "commit early, commit often" ?
		\item commit message policy
	\end{itemize}
	\item ???
	\item fetch
	\item merge/push
	\begin{itemize}
		\item or push \& merge request
	\end{itemize}
\end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}{Repository structure}
\begin{itemize}[<+->]
	\item struttura di progetto/codice sorgente
	\begin{itemize}
		\item branch structure
		\item reposito\alert{ries} structure
		\begin{itemize}
			\item submodules
		\end{itemize}
	\end{itemize}
	\item ambiente di sviluppo
	\begin{itemize}
		\item pulizia
		\item chiarezza
		\item inner-peace ?
	\end{itemize}
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Struttura e contenuto}
\begin{itemize}[<+->]
	\item tanti file $\,\to\,$ frammentazione
	\item pochi file $\,\to\,$ asfissia
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Sausage making}
\begin{itemize}[<+->]
	\item "commit early, commit often"
	\item do not push unfinished work
	\item Commit Often, Perfect Later, Publish Once
\end{itemize}
\end{frame}

% lavorare tutti sul master
% - si può, dividendo bene i file e il lavoro
% - pushavamo bug su master senza dirlo a nessuno
% - regression tests

% dividere i file il più possibile senza esagerare